如果超時空男臣去左同盟會點

雲大軍可能變成展鵬貼身保鑣